[sales勿進] [用家分享]村屋上網用cls定smartone好

網上爬298準備完約
轉會去邊間好
用家分享下

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

最好就係天氣差果時試最真實

村屋+1 上網得8Mb 用緊pccw 想轉台 有冇啲可以快啲 點解我地唔可以100Mb上網

真無限幾多銀両

Csl
Smartone 元朗村屋收得好差

利申，之前用csl, 而家用smartone 後悔中